成班澳洲藉支那人係湖北屌晒鬼

叫澳洲做支那澳洲省無錯。

一月中仲去 真係抵死

Australians in Wuhan told no more evacuation flights planned out of coronavirus epicentre

It's been 19 days since Australian Shirley Xiang, her husband Tony Chen and their three children, Christopher, 10, Summer, 4, and Matthew 2, became trapped in an apartment in Wuhan.

Key points:

According to ABC estimates, about 13 Australian children are still in Wuhan
DFAT has said there are "no plans" for any more evacuations
Families say they are scared they will catch coronavirus
So far they have managed to isolate themselves from the coronavirus. But now they are running out of food.

And they say they are running out of hope that they will be rescued by the Australian Government.

Australia has evacuated more than 500 of its citizens out of Wuhan, the epicentre of the deadly outbreak, with the first cohort under quarantine on Christmas Island and the second touching down in Darwin on Sunday.

Despite several stranded Australians registering their details with the Government, at least five families say they were not notified of the departing flights, and were left behind.

Now, families like Ms Xiang's have been told there are no more flights on the horizon.

澳洲省敢撤人即係搞澳獨

全部last name 係 XYZ

有支那護照先係支那人再係澳洲人一樣冇得走

澳洲山火, 大雨搞到個邊都未回氣。

你們不給國家添亂

藍絲話好人好姐點會去湖北

快D死, 火化

五百幾人走撚晒得佢地幾個冇

之前個轉你又唔走？
相信國家相信黨所以冇走？
定剩係識睇朋友圈同抖音唔知澳洲撤橋去聖誕島呀

你們還有黨阿！

支那人

有個話返湖北避澳洲山火

之前係機場寸9香港人
話中國好強大嗰個鬼佬係咩國家話
哦，原來係澳洲

首先你是一個中國人

我記得澳共最初有班機撤離時，有班支澳人嫌棄要去聖誕島隔離寧願留係偉大祖国架

抵死

佢地弱智, 等死啦

由準備到起飛時間日日上晒新聞
你去左山洞唔知定唔識英文呀

他們首先是支那人

咁留番喺W都啱數呀！